% Bibliografia

@online{sobre:debconf19,
 title      = {Sobre a DebConf},
 url        = {https://debconf19.debconf.org/pt-br/},
 publisher  = {DebConf19}
 urldate    = {2019-09-25},
}

@online{FLUSP:debconf19,
 title      = {Benefícios de uma comunidade local de contribuidores FLOSS},
 url        = {https://debconf19.debconf.org/talks/123-beneficios-de-uma-comunidade-local-de-contribuidores-floss/},
 publisher  = {DebConf19}
 author     = {Marcelo Schmitt Bruna Bazaluk M V Anderson Reis Rosa Matheus Tavares Bernardino Wilson Sales},
 year       = {2019},
 month      = {July}
 urldate    = {2019-09-25},
}
%Palestra divulgando a nossa comunidade local de desenvolvedores FLOSS:
%https://debconf19.debconf.org/talks/123-beneficios-de-uma-comunidade-local-de-contribuidores-floss/
%
%

@online{about:flusp,
 title      = {FLOSS at USP (FLUSP)},
 publisher  = {FLUSP students group}
 url        = {https://flusp.ime.usp.br/about/},
 urldate    = {2019-09-25},
}

@online{volunteer:debconf19,
 title      = {Tasks},
 publisher  = {DebConf19}
 url        = {https://debconf19.debconf.org/volunteers/?start_day=2019-07-12&start_hour=6&start_minute=50&end_day=2019-07-27&end_hour=15&end_minute=50&submit=Update+filter},
 urldate    = {2019-09-25},
}
%Também ajudei como voluntário em várias atividades:
%https://debconf19.debconf.org/volunteers/?start_day=2019-07-12&start_hour=6&start_minute=50&end_day=2019-07-27&end_hour=15&end_minute=50&submit=Update+filter 
%https://debconf19.debconf.org/volunteers/Marcelosc/

@online{evento:linuxdev-br,
 title      = {Linux Developer Conference Brazil},
 publisher  = {Liunx Developer Conference Brazil},
 url        = {https://linuxdev-br.net/},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{parceiros:linuxdev-br,
 title      = {Sponsors Linux Developer Conference Brazil},
 publisher  = {Liunx Developer Conference Brazil},
 url        = {https://linuxdev-br.net/#sponsors},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{schedule:linuxdev-br,
 title      = {Schedule Linux Developer Conference Brazil},
 publisher  = {Liunx Developer Conference Brazil},
 url        = {https://cfp.linuxdev-br.net/2019/schedule/#2019-08-02},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{oficina:linuxdev-br,
 title      = {Development Environment Setup for Linux Kernel Contribution},
 publisher  = {Liunx Developer Conference Brazil},
 url        = {https://cfp.linuxdev-br.net/2019/talk/NSHFKP/},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{palestra:linuxdev-br,
 title      = {Understanding the IIO subsystem with AD7292},
 publisher  = {Liunx Developer Conference Brazil},
 url        = {https://cfp.linuxdev-br.net/2019/talk/7JL7Z9/},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{lista:iio-mailinglist,
 title      = {The Mailing list ARChives (MARC)},
 publisher  = {The Mailing list ARChives (MARC)},
 url        = {https://marc.info/?l=linux-iio},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{adis16240-dt-review1:iio-mailinglist,
 title      = {Re: [PATCH 1/2] dt-bindings: iio: accel: add binding documentation for ADIS16240},
 publisher  = {The Mailing list ARChives (MARC)},
 url        = {https://marc.info/?l=linux-kernel&m=156744447615975&w=2},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{adis16240-dt-review2:iio-mailinglist,
 title      = {Re: [PATCH v2] dt-bindings: iio: accel: add binding documentation for ADIS16240},
 publisher  = {The Mailing list ARChives (MARC)},
 url        = {https://marc.info/?l=linux-kernel&m=156916228316790&w=2},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{ad7292:analog,
 title      = {AD7292 Datasheet and Product Info | Analog Devices},
 publisher  = {Analog Devices Inc.},
 url        = {https://www.analog.com/en/products/ad7292.html},
 urldate    = {2019-09-26},
}


@online{ad7292:analog,
 title      = {AD7292 Datasheet and Product Info | Analog Devices},
 publisher  = {Analog Devices Inc.},
 url        = {https://www.analog.com/en/products/ad7292.html},
 urldate    = {2019-09-26},
}

@online{propostas:labxp,
 title      = {LabXP2019},
 publisher  = {Centro de Competência em Software Livre do IME-USP},
 url        = {http://ccsl.ime.usp.br/wiki/LabXP2019#Projetos},
 urldate    = {2019-09-27},
}

@online{aceito:labxp,
 title      = {LabXP2019},
 publisher  = {Centro de Competência em Software Livre do IME-USP},
 url        = {http://ccsl.ime.usp.br/wiki/LabXP2019#Selecionados},
 urldate    = {2019-09-27},
}

@online{caninosloucos:labxp,
 title      = {Caninos Loucos},
 publisher  = {Projeto Caninos Loucos},
 url        = {https://caninosloucos.org/pt/},
 urldate    = {2019-09-27},
}

%https://marc.info/?a=153970581900006&r=1&w=2

%https://github.com/analogdevicesinc/linux/pull/529
